我要成版都係行動post！！

今次係好機會等大家知道依個政府真係極度無能!不分黃藍都應該要反對佢！

[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

share 比d on9藍絲睇而家幾咁大鑊！香港冇自治等如打開對腳比人任插，連隔離入境人士都唔撚做

其實真係無辦法將香港革命反輸出番入中國咩?

極度難先可以好似2019 2020咁樣發生咁多事，一定要食住上

pudh